我下世可唔可以唔做女人

M痛真係好辛苦 仲要係每個月都要受嘅苦
痛到腰酸背痛又作嘔
又唔想食咁多止痛藥 始終對身體唔好

我女朋友自從食辣之後少咗M痛
唔知關唔關事

住香港但唔想做女人?

唔可以

死撚咗去啦

我可以令你之後九個月唔黎M